看更伯伯也想要自貼

屌 嚇一嚇

剪能左執陰佢吧啦 又唔能係型

正宗戇鳩仔

有無more